老實講，我見到隻貓都覺得佢慘，屋企已經細，仲要成世困喺屋企

去寵物店買動物嘅人真係衰，領養嗰啲先叫真愛心，有得揀我寧願唔養佢

sorry呀清😭😭

隻貓只係屋企人塞比我養，唔好以為我咁賤格

有咩唔啱聽咪直接同我講囉，點解要封鎖我，到底我做錯咩事呀